英文係雞係公厠

係人都識英文， 連最cheap嘅民族都會識得講， 仲唔係雞係乜嘢?

以為想問英文係雞係公廁點講

咁你唔去學土著文? 最高貴啦下話

吽吽吽 吽吽，吽吽吽吽吽吽吽